\documentclass[DIV=12,BCOR=1.5cm]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[table]{xcolor}
% Prevent an option clash
\usepackage[letterhead,impressum]{bingoev}
\usepackage{tabu}
\usepackage{framed}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{multicol}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,linkcolor=blue}

\renewcommand{\DefaultOptionsofCheckBox}{print,bordercolor=black}
\renewcommand{\DefaultOptionsofText}{print,bordercolor=black,borderstyle=U}
\renewcommand{\DefaultOptionsofComboBox}{print,sort,bordercolor=black,borderstyle=U}
\setlength{\parindent}{0pt}

\title{Änderung der Beitragsklasse bei bingo~e.V.}


\begin{document}
\makeatletter
\vskip1em
{\usekomafont{title}\huge\@title}
\vskip2em
\makeatother
	\begin{Form}
		\def\TextFieldWidth{\fill}
		\def\MakeTextField#1#2{\rule{12em}{#2}{\hspace{\TextFieldWidth}}}
		 
		Hiermit bestätige ich, \TextField[]{} geboren am \TextField[]{}, dass ich im vollen Besitz meiner geistigen Kräfte und ohne Zwang in die Betragsklasse \TextField[]{} wechsle.
		
		
	\end{Form}
\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabu}{X[3]XrrX}
	\rowfont{\bfseries}
	Typ                                                 & Klasse & \multicolumn{2}{c}{Beitrag/Jahr} & Postfächer \\
	Natürliche Einzelpersonen                           & K10    & min. & \EUR{ 30,-}               & max. 1 \\
	Familien (bis zu 2 Erw. + Kinder bis max. 18 Jahre) & K20    & min. & \EUR{ 50,-}               & max. 10\\
	Vereine (gemeinnützig)                              & K30    & min. & \EUR{ 60,-}               & max. 10\\
	Schulen Mitbenutzer                                 & K40    & min. & \EUR{ 60,-}               & max. 10\\
	Vereine (nicht gemeinnützig)                        & K50    & min. & \EUR{120,-}               & max. 15\\
	Firmen bis 10 Mitarbeiter, Vereine                  & K60    & min. & \EUR{120,-}               & max. 10\\
	Firmen bis 50 Mitarbeiter                           & K70    & min. & \EUR{180,-}               & max. 20\\
	Firmen ab 50 Mitarbeiter                            & K80    & min. & \EUR{360,-}               & max. 80\\
	sonstige Institutionen                              & K90    &      &                           &\\
	Natürliche Fördermitglieder                         & B05    & min. & \EUR{60,-}               & max. 1 \\
	Natürliche Fördermitglieder                         & B10    & min. & \EUR{120,-}               & max. 1 \\
	Natürliche Fördermitglieder                         & B23    & min. & \EUR{276,-}               & max. 1 \\
	Natürliche Fördermitglieder & B42 & min. & \EUR{504,-} & max. 1 \\
\end{tabu}
\vspace{1em}
\end{document}